iphone11同s10+ 換咩好

宜家用緊部sony xperia xp
想換手機，預6千幾 換咩好。
換iphone11定s10+

雖然我知道an機同ios唔同
但我想可以用到3年以上 都順既
唔太清楚手機野

希望巴絲們幫我簡

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

an機想用3年好難

我呢部三年幾，就死

11

s10+

iPhone 11

Ip11，唔介意大部機重及粗邊的話 ，但要煩過資料，尤其係wtsapp

利：S7>ip7>ip11 user

有傳S8同Note8唔支援Android 10

我想問你部11會唔會好熱，有少少介意粗邊
但六千幾只買到11咋

S8?

係
除非你唔care你部S10好快冇update

無，我呢3日都係打小作games，上網fb ig 都有機套之下無熱到燙手。

Iphone 7 plus 我用緊第3年，黎緊第4年

iphone 11你要預埋budget買快叉

s10+又平又正，各方面屌打iphone 11
xr的價錢買到11 pro max的味道
我部s7 edge用到而家都唔肯壞
搵唔到藉口換機
(利申: 唔打機)

Galaxy S10+ 毫無疑問

S10+屌打

突然間又一面倒 我都唔知點好。
十五十六咁

快叉幾錢到？

我係咪應該補充下
我平時會挽下日本音game 食下雞咁
睇片聽歌 算唔算重度玩家，又唔係既。
得閒先挽下咁

（更正：玩家。

你攞pro比下就有得比
不過s10+價錢屌打